前新公務員工會主席顏武周離開政府 星期一（15日）最後一日上班

新公務員工會上月宣佈解散，前主席、去年遭免去署任職位的顏武周確認已離開政府，今個星期一最後一日上班。

顏武周接受《蘋果》查詢時確認已離職，最後一個上班日為今個星期一（15日），稍後會再公開交代，暫時未有解釋離職原因。

顏武周去年6月遭免去署任職位，由勞工處署任一級助理勞工事務主任，「降回」二級助理勞工事務主任。當時顏武周指，職方管理層代表曾指該次人手調動是依足程序，合乎規例，但職方未能解釋理據，對公眾觀感而言，難免把政治因素考慮在內。他當時亦透露，前年與他一起發起公務員集會的同事張家寶，集會後不獲續約，需要離開政府。

就算簽左最後應該都會俾人dq

呢d真係公僕黃

似係自己賠錢走

唔肯離職一律當藍

ps. 立法會陣線唔計

區議會陣線都唔計

希望有老闆養得起佢

感謝發聲

多謝配合港共，佢走左就唔再係公僕
政府入面又少一個黃，多一個藍，呢啲就係政府想要既野

天佑義民好人經濟圈

連登仔唔明架
智力未去到呢個levels

巴打咁大膽係連登唔用二分法？屈機到

你老細紅定藍？

爺孫騎驢

唔紅唔藍，亦唔會join黃屍豬圈食黃店抗共
成班恐懼防疫撚助長極權

佢都幾大犧牲

Respect

一世都二級都夠食
不過一條好路卡住果個grade成世真心on99

support

無入過去受 都唔好叫自己黃啦

捐錢不了，食黃店ok

幾多手足死左
未死過都係藍啦

辛苦了
祝前程似錦

果班人呢個時候一定潛水
唔知佢地返咩工呢

連登仔: 十卜十卜

幫閣下老母眾籌?

笑撚死 2021仲講由內部改革

起碼佢試過

佢太出名 去外國好過

做得好

祝佢前途似錦

又多個位比連登仔apply

佢都唔係care 佢坐一級定二級啦
講緊佢一係做一係唔做

全靠連登仔幫手批鬥，公務員好快可以全藍

上一個就鬥完飛雞，下一個鬥醫護先

希望佢搵到份好工

超多blocked user狗衝

Assistant Labour Officer I 一級助理勞工事務主任
(MPS 28 – 33)
$58,635 – $73,775

做聶德權嘅啦啦隊

佢係二級

可以去黃店做waiter

老師醫護等住黎批鬥

署任一級
即係就嚟升做一級

以後黄絲得返班低下階層
聽連登仔講就係咁既下場

係出面隨時三份一都無
咁折墮連登仔先欣賞

俾人帶風向影響晒啦
不過顏武周咁高調佢走都係情理之中

留低都俾人玩死啦

連登aco：冇拎棍扑柒人同強姦手足就係深黃，平時都係收order做野啫

呢班叫 xxx黄？底褲就黄群組

岩呀，最好政府就全藍，黃既絕對唔做得政府同中資，做左就係偽黃，直到辭職就會有人比返credit你做黃

Acting時係一級，act緊未坐正已經收緊一級既人工

上年比人燉落黎咪又係二

收嗲啦3毛仔

冇話唔做得 但為錢做咪唔好出聲囉講到要入去感化政府內部咁 2021啦 經歷咗咁多野仲講緊由內部改革，你個腦裝屎政府想要既野？港共洗撚理你？佢想點就點

d白痴仔係咁上下，全黃公僕又點阿？ 老細叫你咪又要做，正on9

岩呀，繼續批鬥啦，繼續步向一個全藍既政府啦，咁樣一定有無限既好處啦

做咗黃墓園有咩用？係咪可以手足坐緊監果陣有班黃墓園幫佢開門，定係比黑警拉緊入監獄果陣黃墓園出手劫走佢？
根本就為錢為福利，仲想香港人課金比佢地？等佢退休果陣攞多幾份錢呀？收皮啦，黃墓園諗下WFH去邊玩，放大假去邊度staycation渣，傻鳩。
你就柒下柒下，打份牛工去養佢地啦

「港共洗撚理你」認同都不行

香港夠大部分人黃啦（616二百萬，區議會選舉結果），又點啫？
難怪有人覺得移民就係叛徒，留喺度就係抗爭。
2021啦

On99 撚得閒批鬥你只係笑鳩你到依家都仲咁撚離地又冇分析力 靠你入去都死得啦

由得佢地啦
班撚樣又蠢又偏激
一定唔會成功

在任嗰陣又屌 宜家唔做又俾人話好快會眾籌 兒登仔嬴晒

哈哈哈，咁樣唔叫批鬥你鍾意啦，慢慢無意義既鬥黃批鬥啦，反正我又唔係公務員，只係睇唔過眼你班弱智仔姐

祝平安，前程錦鏽

唔係喎，但好多傻鳩連登仔講：黃墓園要留係政府到忍辱負重，等到退休嘅仲話留係政府好有用嘅，一陣又話呢個深黃果個好黃，要支持下
其實人地黃墓園就諗緊去邊staycation同lunch time 食乜

唔岩聽又話你3毛
跟本佢地只係無能力同無權力既共產黨

有職位空缺啦

上班台有無post 討論投考資訊

連登仔仲批鬥緊公墓猿
你講真話一定係pr公司

呢啲黃墓園就值得尊重！重情重義，真手足。
仲有好多係政府到搵食，博懵

師兄回緊顏武周?

大佬從來冇講過做公墓園有問題，只係做得你就收聲靜靜雞搵錢 唔好大義凜然講到要改革要黃公墓員咁撚離地傻閪請問我只你屌鳩你一條傻閪on9 仔又點做到批鬥呀腦裝屎

政府工即係做狗
你黃就要餓死都唔好打政府工

黃店1萬蚊 請你做住先

顏兄果陣點同依家顏兄值得敬重

收嗲啦，顏武周就係你講既內部改革撚呀

ching邊隻字睇到講緊內部改革
樓上講得啱 好多人唔明 掛住非黑即白

呢d就真黃喇
話自己好撚黃但仲做緊政府果班 唔該收收皮先

咪又係偽黃
真黃係泉下有知既手足

我一路講緊係一個有黃人既政府點都會比一個全藍既政府好，條弱智仔就自己幻想到內部改革

Push

收嗲啦 佢發起行動呀 組織公會呀 你講緊果d打份工做個黃墓園炸 仲講到係威係勢

咁你幾時去考popo

講咗好多次 重點係你無論全部公墓園黃都好都冇撚用，幾多黃幾多藍都係政府想點就點 所以既然只係為錢要做就唔好講到咁好聽2021啦 咁多位手足死既死 走既走 都仲咁撚天真

Hi 牙蛇
義士忍辱負重做警察 有無得諗

連登仔： Noted with thanks.
繼續用牛牛炒股先

黃登仔：用順豐，玩原神，炒牛牛
最黃

講內部改革真心on9
場運動最高峰個陣都係得3,4千人入工會
你期望可以點內部改革
直接講辭職成本太高成家等住養
係其他地方會岀返力 其實無人怪你
係度話內部改革只係自欺欺人

唔岩聽就啊sir
2019果時真係好似你地咁蠢

一三五批鬥黃店內
二四六批鬥公務員
星期日休息一天上淘寶

黃到出汁

終於有多個位空出黎
即刻報名

手足

有冇黃色經濟圈幫幫手

屌你咪分化啦，其他公務員都好黃，但係為生活要忍落去，直到光復之日，明唔明丫

個Po你出架喎

Block 你五毛

連登仔又比like當支持
幾皮野人工咁就冇左

5萬幾話走就走其實唔易
respect

呢啲咪犧牲唔囉，連登仔最多用鍵盤感謝佢

以前同你地一樣係黃蠢撚
依家做返個正常人

班友分分鐘都唔知做野未

唔走又話偽黃
走又話人眾籌
連登仔

打飛機師

黃墓園幫手打壓完 可以放工食黃店

留低宣誓又俾人屌為份糧卑躬屈膝
公我贏字你輸

好撚表面
執行上個差別有幾撚大你知唔撚知?
如果自19年全部公墓猿係藍 我哋死多幾多人你知唔知? 大撚把人走唔到 要留喺度 落手做嘢啲人點做嘢差好撚遠
理鳩得佢為咩原因留喺政府度做 為錢又好 崇高理想又好 wfc 重點係落手個差別

理解力0分？ 乜撚野重點係落手個差別 只係為錢就收聲靜雞啦啦 係都要講到做黃墓員好撚大付出走到走唔到從來唔會因為班所謂既黃墓員呀傻閪 2021啦醒啦

支持

離職又屌 繼續做又屌
想點姐其實
好快留係香港生存都係偽黃
究竟係邊個將黃呢條線推到天咁高

連登仔講架
呢d叫賺藍圈錢丫麻
我唔賺咪俾藍絲賺，咁點解唔係我賺

完全唔意外，
一早估到佢會被人炒架啦。

黃CAFE要人
顏武周識唔識落單 咁先夠黃

你理解能力真係好差 可悲

希望佢前程似錦，珍重

又有得睇cctoy0成本批鬥

班撚樣係咁
同藍絲一樣
智力低下、只係識盲反盲撐
好後悔做左成年黄絲

Respect
宣左誓但仲話自己黃既公務員收皮

係呀留喺入面遲D俾你做特首變革香港

未坐過監一律當藍👍🏻

做嘢嗰班點同管理層鬥？

黃藍良知嚟姐 實有枯枝

未為民主自由而死既一律當藍

未坐過監唔好扮黃

咁現實仲有咩人係黃？

死咗有全屍一律當藍

有錢撚都含得啦你班on9黃公務員

無人睇到咪放水囉
be water唔撚使硬撼
幫得一個得一個

大家見到連登logic啦

然後連登仔仲要一邊屌人地貪錢同藍, 一邊就自己apply 做aco

醒目，唔走實俾人搞

你覺得監控唔會擺落公務員到？
依家叫你宣誓就係俾壓力你
留得喺入面你估無人睇住咩
同埋有咩政策係可以無人睇到放水呀？
執法司法嗰班又唔係佢哋

我又唔覺佢地有
人渣都可以憎中共

請問有無CHING 考過打字test 可以分享經驗

想知你打開果份工係咪全職照顧手足? 定係你份工其實係革命軍?

想知你份工有幾黃, 想學野

如果搵7皮一個月
我都未必有勇氣搞公會反政府

想知你打開果份工係咪全職照顧手足? 定係你份工其實係革命軍?

想知你份工有幾黃, 你老闆係咪賺幾多捐晒612? 想學野

政府工就係幫政府做嘢
私人公司有份拉人實施國安法？
弱智唔洗咁大聲同人講

連登logic未坐監唔好自稱黃啦

實有人睇 但唔會睇得晒
呢個正正就係點解要迫人宣誓
如果佢嘅監管有效 佢無需要迫人宣誓
佢就係要迫走班唔肯宣誓嘅
再等你內鬥 群眾鬥群眾
你睇依家喺連登 呢招幾撚work

你答左我有咩可以放水先啦
係咪可以喺律政司面前放走一個人呀

定公屋綜緩申請見到係「手足」批俾佢

心水清

好人會一生平安

邊度有講內部改革？

係咪一定要喺DOJ度放走個人先叫放水?
其他位唔得嘅? 其他dept唔得嘅?
其他範圍唔得嘅?

你知唔知好多公家嘢有人守住，唔俾支那貨入侵？

學校醫院變晒豆腐渣更安心？設備儀器轉晒支那嘢更稱心？

政府工程已經全部批晒俾支那建築商
疫苗都係支那買入

上面又開始FF你講緊改革政府真係好天真

例如好多公家嘢都有黃嘅公務員守住，唔俾支那貨入侵

唔通你覺得學校醫院變晒豆腐渣更安心？設備儀器轉晒支那嘢更稱心？

有咩範圍？
申請公屋綜緩見到「手足」即刻批俾佢？

會封銀行無份拉人實施國安法，王冬勝簽名支持國安法搞到會封銀行畀手足屌真係死得冤枉

係呢個時候我反而覺得OK
唔做最仆街既野係唔會有人反省
最好就支持人工減到仆街
工時拉到長到直接病死
將最重要既政策用最戇鳩既方法去做
將最戇鳩既一面直接show出黎做畀全世界睇仲好

你up乜鳩

公墓猿 老鳳都話自己辭左職

骨氣

見到黃登仔上黎打兩句十扑gchi就自我感覺良好

我就愈來愈鄧海關哥哥唔抵，係鏡頭面前型完就沒有然後了

佢地會話1/180000

政府工程已經全部批晒俾支那建築商？？？
我是旦舉個例

合約標題 中九龍幹線 - 油麻地西
顧問公司 奧雅納 - 莫特麥克唐納顧問聯營
合同授予日期 2018年10月25日
承建商 利基 - SKEC聯營
合約金額 34.64億港元

合約標題 中九龍幹線 - 中段隧道工程
顧問公司 奧雅納 - 莫特麥克唐納顧問聯營
合同授予日期 2019年7月3日
承建商 Bouygues Travaux Publics
合約金額(預測總價) 62.3億港元

合約標題 中九龍幹線 - 何文田豎井通道
顧問公司 奧雅納 - 莫特麥克唐納顧問聯營
合同授予日期 2017年12月5日
承建商 西松建設株式會社
合約金額 3.17億港元

合約標題 中九龍幹線 - 啟德西工程
顧問公司 奧雅納 - 莫特麥克唐納顧問聯營
合同授予日期 2017年12月28日
承建商 金門建築有限公司
合約金額 62.4億港元

水務署今日（十二月十一日）公布，經過招標程序後，批出將軍澳擬建的海水化淡廠第一階段的設計、建造及運作合約予由Acciona Agua SA、怡和機器有限公司和中國建築工程（香港）有限公司組成的AJC聯營。

AJC聯營的主要參與者是西班牙海水化淡承建商Acciona Agua SA。由該公司設計、建造和營運的海水化淡廠遍布世界各地，包括西班牙、澳洲和中東地區，公司具豐富的相關經驗。

水務署發言人說：「擬建的海水化淡廠將為香港提供不受氣候變化影響的策略性水資源。海水化淡廠將採用逆滲透技術，而該技術在早前的先導研究中已證實可以在本地情況下有效地生產符合《香港食水標準》的食水。」

該合約總值約九十億一千八百九十萬元。海水化淡廠的設計和建造工程將在本月展開，預計該廠在二○二三年投入運作，每日食水產量可達十三萬五千立方米。合約的運作期為十年，並可按照合約條文延長五年。

政府工程不嬲世界各地都有人中標
你慢慢腦內FF啦

等賴嘉欣去向。

福建人樣

連登仔連政府有咩野部門、每個職系做乜都未知啦
淨係識d警署、律政司呢d出名部門
以為d人返工淨係坐同吹水
返警署既就個個諗點用國安法拉人
食環就一定捉阿婆既
律政司就日日諗點告黃絲

人地就5-6萬一個月都唔要。
ACO班賤種就為左一萬幾千喺度奶奶奶。
生命真係有公高貴低賤。

叻
攞2017 年嘅做例子
不如你攞三跑同臨時醫院出黎睇睇先

respect

守住？你叫班黃墓園去守住大嶼山，守住三跑，唔好比人起啦，傻鳩
學校醫院果堆洗撚你守咩，講到你有份起咁，大把都係英國留落嚟架，仲有呢啲都係立法會同區議會戰線啦，你黃墓園有撚用呀？你話你黃墓園全部都係局長級，司長級就話姐
守住自己退休金定係去監獄守住個倉呀？

其實班黃墓園真係冇用，仲話留係政府，你地連自己份工都守唔住，連講句：加油都比人炒鳩哂啦。
唔係覺得可以比個特首你做下話？你未上位都炒鳩哂啦，貪福利仲攞光環，學人講內部改革都唔照下鏡睇下香港咩環境，你頂唔頂到中共命令呀？淨係張建宗叫你簽乜你都趕住去簽啦
你估香港果班黃墓園係「緬甸」呢啲上街同你死過咩

要去黃店洗碗先算黃

啱
政府好多部門都可以靜靜雞放水俾黃絲
炒車收到case唔扣分

所以你舉到2個例子就係「全部批晒俾支那建築商」？
醫院入面好多設備同儀器都係日本同歐美，你扮瞓冇人叫得醒你

推

顏手足

ching 路上個位都淨係舉兩個
我咪答左你疫苗囉
你扮瞓睇唔到咋喎

黑警仲入緊外國裝備，一定係鄧冰強都係黃墓園
入外國貨都關你守住事，好似疫苗咁，中央話要入大陸貨你阻到咩？
而家係睇中央幾時話入中國貨，你香港就要入，到時慢慢洗走，咪撚係到講到：好似多得你班黃墓園打電話同雜種勸佢唔好入中國貨咁

屌你 呢d就值得開patreon接受支助喇
乜撚野許智峯 林卓廷都唔明學咩人收錢
唔撚知以為泛民2019先做議員咁

2019 6 12之前呃撚左飯呃左咁多年
仲唔收手

大公司我諗都唔敢請佢

真
做得雞就唔好攞貞節牌坊
食得鹹魚抵得渴啊在職公務員

人哋係證明唔係全部
你係證明全部
你自己諗吓邏輯嘅分別啦

如果全部都係藍同埋新香港人，咁就唔止咁少中資啦
百分比嘅問題，數量多少嘅問題，係咪真係咁難明？

你不如睇返呢幾年嘅分佈先
你睇緊嘅係2017 年
今年淨係武肺用嘅有幾多係支那嘢都數俾你啦
臨時醫院 疫苗 武肺樣本搜集 安心出行
全撚部都支那嘅咁都叫少
你唔係真係以為多D公務員個情況就唔會惡化呀嘛

黑警裝備係攞嚟打人，醫院啲醫療設備都係害人嫁？
疫苗係無辦法，我都冇話全部非中資，何況公務員都好多係藍
不如你睇返上面邊個話「全部」都中資先啦

如果全部都係藍同埋新香港人，咁就唔止咁少中資啦
百分比嘅問題，數量多少嘅問題，阻到幾多得幾多，係咪真係咁難明？

咁做中銀/匯豐櫃檯係咪一樣當藍絲?
上次見你班弱智響度屌空姐機師, 話佢地做國泰係藍絲係抵死

邊個logic 有問題?
仲有而家餐廳同大廈看更遲下都會強制要人用健康鹿或者登記資料
係咪所有保安同飲食業又藍絲?

不斷內鬥 兩年前講不分化, 今日你班弱智仔就鬥到全民都藍晒就最開心
想問一句如果好似顏生呢D 繼續做落去, 點樣幫手實施黨安法?
又仲有如果做康文署, 管理場地果D 係咪又係幫手推廣緊黨安法?
使唔使批鬥埋官中官小D 老師, 批到佢地無埋份工為止?

補充埋喇
公務員留唔留我就唔會理
不過唔好講到自己留喺入面係幾咁偉大崇高
講到尾都係為左個鐵飯碗
食得鹹魚抵得渴咪算囉

between 你仲未答我問題,
想問下你份工究竟有幾黃? 講下你做咩先啦?

唔止咁少=原本係少？
你184冇我185咁高=你係矮？
你啲邏輯真係笑死人

醫院冷氣設備、醫療儀器都絕大部份歐美日
我呢邊更加係全面blacklist支那嘢
你慢慢扮瞓啦

除咗份工係喺黃店做sales、cook、waiter，其他一律係藍絲

你知唔知你講緊乜撚
我咪講緊私人公司同政府工性質唔同囉
藍唔藍唔係睇做咩黎分
但係公務員留喺政府到做咪就係做喉舌囉
你唔會講做警察係無問題㗎嘛

竟然我見到批鬥次序

你真係弱智㗎喎
咪講左私人公司有份拉人同實施國安法咩？

當日有幾多消防、入境、文職公墓員, 仲有教師社工機師幫手場革命
雖然唔成功, 但幾多報紙報過佢地出來遊行、靜坐、運物資
機師仲開埋咪叫旅客留意香港局勢.

而家呢D 人係連登loser 眼中竟然全部變晒藍絲

到時醫院冧樓

咁佢而家拎出呢啲例子 你一開始立論就唔再成立 佢都係想叫你舉例舉好啲

得喇得喇唔係全部喇
疫苗呢堆又ban 左去邊
唔好講到做公務員幾咁偉大啦

冚家剷嘅時間會由2020年7月提早到2019年嘅12月

我咪舉左囉
三跑 臨時醫院呀

黑警係直接使用武力對抗爭手足施虐
請問好似顏生呢D, 或者連登仔最渴望做的ACO, 點樣推廣黨安法?
仲有點解唔肯答我呀, 你份工究竟有幾黃?
我想推介全港的人去做呀

感激你地嘅付出
你地係真正嘅公僕

你都識講無辦法
到時林鄭話要換，你做到乜？
而家話叫你簽嘢，宣誓，你又話無辦法
根本冇撚用搵嘢講，醫院都話引入大陸醫生啦，你又無辦法呀？
照下鏡啦，當你自己你局長呀？定係可以打電話比雜種叫佢停手呀？
你連局長級命令都頂唔到啦，定係可以守自己條底褲還是調去守水塘果隻守？
最好笑係覺得因為黃墓園先冇中資咁，同你講林鄭叫你做就即刻反駁唔到，又話冇計又乜又柒

簡單如紅綠燈都係台灣貨，入支那貨分分鐘失靈炒車
好多你日常生活覺得好普通嘅嘢其實都有人睇住

呢啲唔係偉大，始終啲嘢我自己都有機會用到，例如我舉嘅中九龍幹線、海水化淡廠，你話我自私都得，不過睇怕你一陣又loop返咩內部改革，求下你唔好再FF啦

ACO 咪就係幫緊個政府運行囉
你估真係入去唔洗做嘢
你係咁問我做咩工做咩姐
同公務員做嘅嘢都係唔同
一個就幫政府做嘢
一個就係幫私人機構
完全唔同㗎喎我要講幾多次
不過做得做公務員宣得誓就唔好講到自己好偉大
食得鹹魚抵得渴

黃色低賤圈

阻唔到林鄭就等於阻唔到其他嘢？你覺得777睇晒所有嘢？

一直我都話食得鹹魚抵得渴
依家係你哋公務員又要做
又要講自己好偉大守住香港咁咋bo
宣得誓就唔好講自己係為左香港
講到尾都係貪個鐵飯碗姐

相信大家已從不同渠道知悉我已離開政府一事，容許我再借助這個平台談談自己的想法，順帶交代一下工會在解散事宜上的最後安排。

我們已把有關文件悉數交予職工會登記局，現時只等待銀行發出戶口已取消的證明書，換言之工會的解散工作已接近尾聲。另外，外界一直很關心會員的資料及資金的安排，本會一直妥當地保存會員資料，亦會依據工會的決定，銷毀一切形式的記錄，確保會員私隱得到最大的保障。而工會剩餘資金方面，已依照會員大會的決定以及會章規定捐贈予數間指定的慈善機構，相關收據亦交予職工會登記局。

就工會解散一事，或是整場運動去看，我理解及明白不少同路人感到可惜，甚至有部分人認為2019年期間的抗爭手法沒有效用，因為最終的勝利沒有到來，然而我的看法是剛剛相反。回看過去，相信大家也會認同港版國安法的出現是轉捩點，即2019年期間的方法是相當有效的，而使到當局甚至需要冒著衝擊香港國際金融中心的風險而去變招應對。在這一點是，香港人實在不需要妄自菲薄，但同時亦需要認清現況，整個局勢與以往已經截然不同，繼續用過去的方法，其成本及效益必需要重新估量，而解散工會及離開政府的決定也是在這環境下所作出的決定。

2014年佔中事件後，不少人在當時都感到失望，亦不敢寄望香港會再出現大型的民主運動，然而2019年所發生的事情卻完全顛覆了這些人的觀點，所以有些許事情以短期角度去看難免有點悲觀，然而當你以更宏觀的角度理解，便會明白有些困難是必經之路。說到底，我仍十分相信香港人，相信我們總會找到並走出一條新的方法及道路，去實踐我們的目標。

記者朋友關心我離職的原因及日子，我在這裡嘗試回應一下。簽署聲明確實是其中一個因素，但更為重要是我認為在現時的崗位能發揮的空間已經相當有限，因此並無必要繼續自欺欺人地留在政府，而我最後的工作天是2月11日，即年三十晚，也算是一個具象徵意義的結束以迎接新開始。不少人為我需要離開政府一事感到可惜，認為我作出了很大的犧牲。我衷心地感激他們的關心，不過比較其他人的付出，我所承受的是微乎其微。計算下來，我所失去的只是一份工作，但卻有無法比擬的經驗及歷練，而更為重要的是我有真實地面對自己，在抉擇面前堅定地選擇應該做的事情，這是沒有其他東西可以取代的。

明天是2月19日，不知道大家還有沒有印象，去年的2月19日，新公會就政府的防疫政策及人手安排在政府總部外舉辦了一次集會。同事跟我說，這次集會是香港最後一場獲批不反對通知書的集會，更戲稱說新公這次的集會或許便是香港最後一張的「不反對通知書」。我沒有做fact check，不敢肯定。但是，假如是真的，即過去一年香港政府都沒有再批出集會遊行的許可，其變化之大是可想而知。西方有「Idea is bulletproof」一句，而華夏文化亦有「三軍可奪帥，匹夫不可奪志」，其意思都在表達只要我們意志堅定，無論面對怎樣的困境，外界影響總是有限的。相信接下來的日子，我們仍會面對步步的進逼，甚至滲入至生活上的每一個層面及細節，但這亦是對各位香港人能否堅守價值的考驗，繼續「生活在真實之中」。

我始終相信界定我們身分的不是工作、金錢及地位，而是人生中一項又一項的抉擇。

香港人，共勉之﹗

今時今日仲入政府，當藍

From 新公務員工會TG

空返個位出黎，唔係d 連登仔點有機會in

我的確係貪個飯碗呀，邊個打工唔係為賺錢？

你偉大啲，唔收人工只幫黃店做sales定大廚？

同你嘈緊嗰隻連衛兵跟本就係all or nothing兩極化蠢人思維
辛苦晒你嘥咁多口水同佢嘈

我仲諗住佢會開大技話自己要移民，香港越支那化越好，香港唔關佢事，點知冇廢到偷笑

咁的確係有好多香港人係為公義，但已經係收緊監。
所以其實仲上緊連登都係偽黃

公務員的確係偽黃
但上連登鬥黃、攞光環果班都係偽黃黎

真黃果d 已經坐晒監

笑撚死
講出嚟自己有冇笑

立會仲剩返邊個反對派

藍通常無腦, 政府入面愈多呢類on9, 唔洗多做, 遲d7事多羅羅

睇下其他宣誓班垃雜公狗

認左咪得囉
由頭到尾都係講緊宣誓個堆公務員又要做雞又要攞貞節牌坊咋嘛

唔會啦，計盡哂食埋農曆年先走

邊忽黃 有無坐過監先？

黃店咪一樣買大陸料，交租比深藍地主

不如話返緊工既黃絲都係偽黃，因為你地有份去支持依個社會既運作，繼續交稅比政府

原來真係有白警 用外國裝備

金門2020年中左機場t2擴建
夠唔夠新
定又死撐到2021先計

住公屋，拎綜緩先黃

最好就等埋復活節
不過公務員未必等得

岩喎
根本成個香港既人都抵撚死

下，咁低要求？

未死都係偽黃啦根本，你諗下全香港人死曬自然成知港共都唔存在

仲未自殺既對唔對得住坐緊監死左既手足

睇黎派信個郵差同洗廁所個姐姐應該都係中共喉舌

咁你幾時加入警隊改變三萬隻呀？

咪計俾你囉
公務員真係好偉大守住香港

咁依家話宣誓個堆係咪做緊清潔呀

我淨係駁你"政府工程已經全部批晒俾支那建築商"呢句
冇講其他野
唔洗講其他野黎揦返拃沙

一直都係講緊公務員做雞要攞貞節牌坊
你要針著一點黎駁咪駁飽佢

咁而家宣誓嗰堆有無派信郵差呀
唔好選擇性失明先得架

宣誓就係宣誓有咩選擇性失明姐
做得雞就唔好攞貞節牌坊咁簡單都唔明？

難得有人認真舉例子駁

你咁撚醒仲唔去做狗

條友講緊郵差清潔係咪中共喉舌
你又話宣誓嗰堆係咪做緊清潔
忽視咗郵差嗰一半，我咪問返郵差(已宣誓)嘅職能係咪中共喉舌囉
咁簡單都唔明？

我依家咪講緊宣得誓咪就係同一堆人
唔好又要做雞又要攞貞節牌坊咪得

點都唔夠現任公墓員偽黃啦

根據連登二分法
一係黃
一係偽黃
所以全部在生既人=偽黃

D公僕認為左錢留得，反而仲坦承，大家都理解。
但係仲講到你係黃，就可以係內部做到野，咁就好嘔心。你地高薪厚職，叫你宣誓都肯，上面叫你做政治任務你會唔做？你地有能力唔做咩？政府而家搞緊d老師，有無教育局手足做到野？

勇過忠誠勇偽

respect
有骨氣
雖然未必咁易揾番咁多
但係祝你離開左正苦可以憑良心做事會更開心

下
全世界都睇到你條柒頭大大聲話工程判晒俾支那wo
柒左唔應？

佢每月人工有五六萬都肯出黎
算好大犧牲

你叫果啲為份糧做契弟嘅人情何以坎

你睇返本身講緊乜先啦
淨係得呢個先攞到優越感咪攞囉

兒登公狗唔會敢覆

真英雄

佢應該要盡快離開香港